摩佬：我不認為是艱難時刻

【體育】曼聯主場吞了熱刺3蛋，主帥摩連奴卻認為球員的表現令他高興，不認為球隊處於艱難時刻。

「最好的一隊、進取並施壓的一隊，製造了機會而錯失了，熱刺首個角球就製造了1個入球，即時入局。我感到懊惱，但我為球員及表現感到開心。」摩連奴賽後說。

「我們今天所創造的機會比之前大部份比賽都要多，所以我當然感到懊惱。球迷是最好的足球判官，他們對球員很好。己隊不敵西維爾（去季歐聯16強）後被柴台，因為我們活該。今天在主場輸波，球員離場時得到掌聲，因為他們配得，所以我們會保持嘗試、嘗試、嘗試。」

「我不認為這是一個艱難的時刻。」曼聯3戰1勝2負得3分，但摩佬賽後顯然看重表現多於戰果。

但摩佬賽後顯然看重表現多於戰果。

最中意季初輸得肉酸,之後後上封皇

又有得出街食飯 爽呀

日日投訴無買人
轉頭俾隊無買人嘅作客大炒